呢個時候，供緊樓既打工仔真係現晒形

人地home office

班供樓撚樣就死都要返office

專登出現起老細面前扮勤力

D email以前hea覆noted with thanks

而家就打到水蛇春咁長12:00am send出來

陰濕bcc老細叫其他人一齊跟

日日奶d hr老女人個西等人唔好裁佢

低賤

😂😂😂

其實你呢一刻扮勤力

唔會影響一早定落既裁員名單

至少人地有樓

係

全香港其他人都無

但唔包括你 sosad

係

保安要send email既咩？

鬼咩，戇鳩鳩買咗樓點知個市咁撚樣驚俾人炒驚撚到賴尿